[
    {
        "randomId": 504
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Ibisya by'umutwakazi",
            "option_2": "Inuma ku ishaka",
            "option_3": "Umukenke",
            "option_4": "Amashyiga",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Amazi",
            "option_4": "Agahinda mu murima",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kivuye i Nduga kiririmba",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ikirizo cy'intama",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Akamangu mu muvumu",
            "correct_answer": "Ikirizo cy'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirampirima umwami w'i Ndorwa",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Igiteke mu nkono",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ingabo yanjye yuma ihagaze",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kirigita ikinogori",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Umutozo",
            "option_3": "Isuka mu icukiro",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Isuka mu icukiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye ikuzimu nkinze ingabo imwe",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana b'iwacu bicaye ku ntebe imwe",
            "option_1": "Intubu n'urutwe",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Intoki",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Intoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kirya ni iki?",
            "option_1": "Igitsure cya mukeba",
            "option_2": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_3": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Igitsure cya mukeba"
        }
    }
]